阿仙奴可唔可以做晒支停插？

支: 羊
停: ozil
插: 黑b 2wb
組織及拉邊: mk
後上: ramsey
派波及遠射: xka

阿仙奴成日對弱旅失分，如果可以轉踢主攻，就有更大機會解決弱隊

a山太多中場扭波，拖慢節奏，形成主攻陷阱，依家mk就唔會咁

ozil 體力不足，打防反尾段會無力，轉踢主攻比較適合佢

對強隊要踢番防反，但起碼對弱隊主攻取3分，有利爭前4

一直以黎阿仙奴就是主攻的代名詞

主攻咪一樣輸反擊 無得救架啦

樓主弱智
唔知你講乜 山神咁勁你有冇睇

Laca?

炒人一場就打J打到咁

我有睇曼，山神較適合踢反擊，唔適合主攻，因為中場狂上腳，有時係幾勁，但變相拖慢左之餘，dispossess畀人打反擊都好煩，即係有利有弊，如果佢減少中場上腳就最好

上年尼馬在巴塞亦係中場狂扭，結果巴塞上年成續麻麻，今年無尼馬反而重好

laca 有射術及速度，但整體意識一般，活動範圍亦唔夠大，做後備殺手比較好，負責在下半場改變戰局

假對攻OK？

主攻，如果攻到入去心臟地帶，弱隊好多時都係大腳亂清波，唔識做反擊，阿記後衛就可以 collect番個波

阿記成日輸反擊，係因為攻唔到入去心臟地帶，甚至在中場就已經失波，宜家獨扭a山走左，如果再善用支停插，就可以改善問題。

咁應該點樣踢高速來回球

咁貴買番黎打後備？ 係都2nb後備啦ching

唔明點解針對2nb 老實講有佢 攻守會更加平衡
佢起碼有身型 又會回防幫波 如果出laca就變左全攻

超級連結人?

韋太子？

雲加

What is支停插？

會拖慢節奏但又會啱打反擊
你都好撚創新下

你d反擊由一開始對面11個人係哂後場？

羊打左 拿卡中間
mk右邊 奥燒攻中仲好啦 買個4000萬番黎雪 夏天洗唔洗又買前鋒再雪奧巴美羊

拿卡有速度 你好似無睇波喎

laca 唔識踢前鋒以外既位置，起碼暫時係

我都唔係好知，但以 ozil 既體力，應付高速來回球會輸蝕

打反擊既時候，可以在中場開始扭波，因為大把位畀佢扭

laca 未必做到支點

講番尋晚，a山係勁，但大家都知，上半場仍是老鼠拉龜，好彩摩佬識得叫mata去左邊，出球靚波畀lkk，如果唔係都唔知點樣入第一球